投資group 兩週年招人（熱鬧細group長期交流）

投資group 兩週年招人（熱鬧細group長期交流）

- 本group兩年後首次公開招人
- 名額最多15人
- 真心交朋友，謝絕銷售
- 唔好成日潛水
- 每年定期有少量group 聚（例如團年飯）
- 年齡20以上
- 投資以外亦歡迎吹水

有人意加入請提供電話同名

整左張簡單既form 放便大家填

留電話?

留張form 度留電話